確定披風高掛！親口證實不演蝙蝠俠了

先前美國好萊塢影星班艾佛列克（Ben Affleck）已在個人推特上，轉貼了《蝙蝠俠》電影，並驚爆更換主角表示期待，不少外媒認為，這等於是間接默認自己對於不再演出所作的消息。而他昨晚（14日）在名嘴吉米金莫（Jimmy Kimmel）所主持的《吉米夜現場》（Jimmy Kimmel Live）節目當中，終於親口證實了他從蝙蝠俠一角退休的消息。

班艾佛列克在節目中解釋：「是啊，我已經決定了。我嘗試執導過它（蝙蝠俠電影）的其中一個版本，和一位很優秀的編劇合作，但依然無法搞定。所以我就覺得是時候把機會讓給別人，而且他們也找到了很不錯的人選們。」

當天《吉米夜現場》節目當中，工作人員安排了一個詼諧的退休儀式，要高掛班艾佛列克的披風。卻突然發現披風背面繡了「BATFLECK 12」這號碼，而12號為超級杯冠軍湯姆布雷迪（Tom Brady）背號。班艾佛列克開玩笑地表示「其實那個背號一直都在那邊，華納還要花八千萬美元把它數位移除掉。」明顯拿《正義聯盟》（Justice League）超人亨利卡維爾（Henry Cavill）補拍片段「修掉鬍子」事件來酸一把。

最後班艾佛列克對鏡頭說出：「呃.....我......不是蝙蝠俠......?」徹底惡搞蝙蝠俠名台詞「I‘m Batman」幽默地宣告結束了他作為披風英雄的演出生涯。

老實講演得最唔似係佢哩代

我覺得佢最似喎
係劇情鳩啫

完全冇果種死過老豆既滄桑感

我覺得佢做得幾好

做緊老左既Batman都仲要諗住死老豆

我諗佢做到心都累埋
諗住落手落腳拍埋又唔成事
又背負住爛片壓力
做英雄角色做到咁都幾慘
睇下marvels果堆幾意氣風發

Bale個batman只係故事好
Ben Affleck個batman最有漫畫bruce wayne 味

最唔似...我覺得拍馬都追唔上電視劇

一提起Batman 只會諗起Bale

好似喎

得個樣似

個抑鬱滄桑feel型到

成個Dc宇宙又reboot ?

根本同老爺完全無分別
但唔鐘意jl入面既佢

華納真心勁連batman都可以搞死，即係等於迪士尼搞臭米奇老鼠個朵咁

金多寶派彩大把死老豆樣睇啦
洗咩睇蝙蝠俠

中年batman,仲想點死過老豆嘅滄桑

如果佢過擋就好睇
Marvel有冇角色啱佢

Daredevil

個樣似姐
唔好話bale
bale之前michael keaton 都似過佢好多
真係拍唔到果種感覺出嚟
ben講野同個feel太過公子哥兒
但batman唔係一般公子,佢背負既使命感果啲係ben身上完全做唔到出嚟,無果浸味就係無

年經，唔講似唔似漫畫原型

自己就係鍾意Bale做嘅蝙蝠俠

同Tobey做嘅蜘蛛俠

Bale同Ben係兩個時期嘅batman
好難去比較

根本班管理層就係垃圾！

不如你形容下上一代個喉癌版蝙蝠俠點樣死老豆滄桑法

師兄應該冇睇過佐治古尼做嘅batman

肥ben既batman明明做得最好

有睇開漫畫版既人 無可能覺得唔似
跟本成個外型 個死人格都同batman一樣

反而bale版故事係好 但演得蝙蝠俠太正氣
無左漫畫入面個feel

直情係佢黎

屌你老味戇鳩鳩，Batman成世都要做個死老豆樣先叫似咩？

BVS個期DC FANS明明J肥BEN好似

大隻...個人又橫...仲有對耳都轉做細對耳

點解一唔做就即刻變返唔似架

如果佢唔再做Batman, 咁DCEU係咪要reboot呀？
咁咪連難得彈起嘅Aquaman都要放棄？

好似轉左人....風格會轉做dectective向

我最鐘意呢代batman
夠佬味

咁多個batman 最鍾意bvs 既佢
可惜個劇情真係尻到無倫

不殺呢? 救自己個仔 都做到不殺
injustice 都叫大家堅守code

直情有種死老豆既滄桑

屌你DC on99
放棄個universe 扮獨立算撚數啦
trinity 最重要果個都可以換角

所以咪話係劇情鳩

早啦，dc fans而家有新寵溫子俠

最似係呢代
Bat Affleck

其實唔應該拍batman太有錢，太多新奇武器
著眼落 查案，佢點整頓葛咸城
成日見佢showoff係真係有啲悶
Bela果款batman 係有血有肉既batman
唔似超級英雄，但貼地
有錢但初戀唔揀佢

枉我仲希望2021 Batman只係因為講前傳所以唔搵Ben，點知佢而家親口講埋

佢似唔似我唔敢講
我覺得佢真係做得唔錯

係套撚屎戲唔掂咋喎
BVS後面衰撚到
JL又係咁

究竟幾時先有可能拍到真人版red hood
Matt黎緊果套又focus係年輕版 bvs鋪既所有野wb一鋪清袋

我覺得佢做batman做得唔錯

佢其實真心幾好 問題在於JL個劇本寫柒咗佢 BVS幾難都好 嗰個中年 冇咁靈活 靠純力量 同埋嗰種壓迫感都演繹得唔錯

Zack

硬係覺得佢著左套Batman 衫之後怪怪地

其實Ben 仔都真係算勁
仲記得當初宣布係佢演Batman 時，成渣人反對，網上仲聯署要求換人

而佢剩係對外講：會比心機演

結果成品出黎真係演得勁好。成浸batman 味出撚哂黎 吹佢唔撚漲

利伸：有睇漫畫，我都覺得佢演得好好

個比例好似唔多好睇

但最慘佢JL入面果d笑位 真係

除左叫收得果兩三個套之外，成個dceu換曬演員都對我無影響

樣最撚似
但劇情太鳩冇計

The bat is dead, bury it.

唔想超人換
Batman換就算啦都無擔正過
佢扮得又唔係真係好似

其實係咪WB太閪搞到個個反面
Zack除左因為個女之外聽聞過都因為唔妥WB所以唔拍落去
然後依家到batman

Bvs比人cut到1999，然後justice league 搵人接手改撚到七彩又拍得柒
比我係zack都嬲

有flashpoint 你怕咩

蝙蝠俠唔有錢唔多道具
你不如話蜘蛛俠唔好拍到佢咁窮，唔好拍到佢識噴蜘蛛絲啦
智撚障

超人成日食屎樣皺眉頭就好似超人

屌你老母閪係咪戇撚鳩
龍咁威都有講冇錢就做警察啦
拍蝙蝠俠冇錢，不如又拍下賭神唔識賭錢，Aquaman唔識游水？

我都覺得佢做得好似，bvs 啲近戰場面完全展現到漫畫batman 近戰嘅實力，造型又似！

想睇滄桑中年 星期日馬會大撚把

Batman series 從來奸角先搶戲
小醜企鵝幾深入民心先至得架

真心肥Ben 做得好好，亦有Batman 既中年佬味

唔係粉絲，只係有睇套戲

係咪票房太差所以換角？

DC 搞乜
個個核心隊員都拍一兩集就唔做

同意劇本係on9
不過佢真係又肥又冇演技 早啲收檔都係好事
利申：DC狗

𨳒你老母dceu執柒左佢啦

Ben 演batman 係好撚正喎
Superman vs batman
完全係演到佢對superman 出現個種危機感
唔做尻superman ，地球就唔會安全
Feel到佢係出自於責任去打superman

個劇本垃圾到

新三部曲拍曬最快至少要 6 年，佢年齡真係做唔到咁多年，而且老年 batman 真係好難搞，票房好難高，但成本又一定貴

Bvs 入面救超人老母嗰段動作戲應該係近年英雄片最堅，同其他用特技激光果d 無得比

希望有 jl2 既話佢會拍返做老年 batman

返黎拍啦肥Ben

話唔似個d，打下Arkham knight
再睇下bvs佢救超人老母個幕做下對比先啦

果場戲真係拍得出batman 就係咁打
有勇有謀,fake 晒班壞人再缴械, 逐個擊破
KO 人果hit真好有力量感

係劇情最鳩搞到大家覺得唔似
Bale版我覺得正
但ben版都浸佬味好吸引
同埋明明ben都係好戲之人（個人意見）
最後搞成咁

話bale最似
睇下佢打bane個幕，就已經笑而不語

老蝙蝠俠，不要也罷

恨鐵不成鋼

最似 格都似
但唔夠其他人大隻靚仔

我覺得好大隻wor

成程板起個認真樣 搞gag都係用認真樣講 同苗喬偉做戲一樣

JIMMY

個幕真係污點黎
兩個打爛仔交咁

我要Jon hamm ！！！

Rdj其實都係得個樣似
不過marvel 奇蹟由iron反彈，上神檯

Ben做batman好型喎

好可惜

其實佢演個個真係好似漫畫動畫個個
Bvs入面D打鬥場景好j過Nolan三部曲幾條街
但個劇本太9真係無辦法
唔知點解要戲入面要定位做老左既Batman
正常過左咁多年應該愈老練愈有智慧
但反而the greatest defective睇唔穿Lex Luther既陰謀兼俾佢煽動去同大超打過
你話係後生既Batman仲有滿腔熱血想保護世界同大超打都仲合理少少
仲有JL入面既Batman真係廢到唔想講 明明話佢預感會有外星人入侵但竟然無準備任何裝備可以同外星人打
結果成程最終戰最後變左supporter
但動畫個Batman明明都可以同d parademons對抗下

ben做bruce wayne好型 着西裝好好睇
但係一着batsuit就變肥仔 個頭大到好撚出戲

X2但佢其他戲無咩野

呢套會好少少

票房唔升仆直嘅
但華納有啲嘢令佢無哂團火囉，長期保持靚身材肌肉好辛苦，少啲動力都唔得

另外仲有個問題係點解隻眼唔跟漫畫白色 要穿窿

Live action batman全部都係咁架啦
係tdk有白色過一陣

Knightmare個段好撚正，拍埋先啦

其實dc咁鍾意comic suit 點解live action一定要穿窿

JL個垃圾劇本真係累撚死佢
佢其實已經做得好好，咁都要reboot
明明中年batman勁多故仔可以拍
屌佢老母宜家又要睇多次佢死老豆
WB真係on撚柒鳩架

中年batman又可以岀bat family 又可以拍red hood個故事 唔明點解matt咁執著又要講年輕version
等唔知要等幾耐先會見到red hood nightwing呢班人

講真Matt只係想拍屬於自己嘅batman trilogy
唔想俾佢dceu框死
其實價當前傳拍咪得，reboot真係太on9

都唔知究竟揾matt返黎拍係好事定壞事
如果佢既batman紅左 咁之後jl又會唔會用返佢？

最似原著
但真係唔夠bale好
唔知點樣解釋

你班小圈子覺得好遮,
咁好就唔會無咗啦

當年公布heath ledger 做joker咪又係網上比人反

Gay， 話佢會屌batman....

迪士尼不嬲隻垃圾老鼠都唔紅 反而係习主席仲多人鐘意

唔做好多因素既

你上youtube都搵到好多新舊batman既對比啦，
係咪最好就唔知，但一定係最眼前一亮

未做bvs果陣都唔太睇好佢做，事關佢上片場比人偷影到果個身形幾肥腫難分下，果陣全世界都仲笑緊佢做緊fatman ，點知一睇完bvs個個改曬口叫bat affleck
Btw我都覺得呢個劇本曬左呢個蝙蝠俠

一個英雄過左最紅個個檔期真係一換人拍就冇人鍾意

人地開大招,佢係架車無眼睇個幕
全世界都知呢個唔會係batman 黎
batman 1個可以打爆darkseid既男人
就呢下己經可以話你知高下立見

呢個係劇情問題

肥ben點做都救唔到架喎

都係最鐘意Christian bale做既Batman
冇睇畫漫畫唔知Ben 係咪咁似
但TDK trilogy 應該我最愛既Batman

基本上每個英雄次次換人都一定比人屌

佢拍乜都係死老豆樣,慘樣夠呀,但唔夠SMART,唔似係一TEAM人既LEADER

蜘蛛俠好似唔係好覺？

死過老豆唔洗24小時滄桑下話

兩次換人都比人屌到仆街呀
分分鐘係屌得最勁
換加菲個時又話蜘蛛俠明明毒撚 做咩搵個mk做
之後tom仔就比人屌太細個

話唔似個班既負皮多到

做歷史上最路人同垃圾既蝙蝠俠
俾你都冇癮啦⋯⋯

Christian bale

其實佢做得幾似
無奈係劇本差同埋黑暗騎士太成功

Marvel撚
覺得Ben係啱做
屌你DC同WB班高層真係腦裝屎連Batman都搞到咁
利伸好鍾意TDK

冇留意唔好意思
但蜘蛛仔我覺得幾個都做得幾好

講真心話tom仔最適合
本身有玩體操

佢襯tony好正 好想照顧佢

呢個都係
套batsuit個肥蝙蝠都係導致到咁既原因

經過BVS同JL, 佢仲繼續做batman先係痴撚線

認真如果佢演返套Frank Miller原著嘅Dark Knight Return已經好過套垃圾BvS
一嚟故事已經係經典又冇得輸，二嚟佢個設計都係跟Dark Knight Return個Batman
係垃圾WB做爛咗個咁經典嘅角色

其實冇必要下下搵 bale同佢比
Bale版係講佢既偉大
Ben反而focus係黑暗面

比起bale版，ben既batman更加貼近batman既「人性」
死左老豆老母，羅賓比joker整死，佢曾經信任既harvey入魔做左two face，再講埋gotham本身幾多罪惡，日日對住d屍體同殺人犯
人到中年歷盡咁多痴線事，佢唔變到咁dark先唔正常

話佢唔似真係要睇下漫畫版既batman，除左殺人之外佢差唔多樣樣都似漫畫入面既batman
同埋救老母嗰到完全表現到batman究竟點打鬥

老實講, 我開頭都質疑
但睇左就知佢係絕對適合演呢個時期既batman

唔係套套都死老豆講起嫁, bvs果陣, 暗示robin都奶左野
有robin既batman已經上左年紀, 唔再係好後生果陣
我就覺得幾正.

最垃圾batman一定係佐治古尼

Bale版有個問題 就係佢無表現到bruce既科研能力
Bale下下都要靠lucius 唔係fans真係唔知batman係科學天才黎
Batfleck 就全部武器都自己整 就呢一點我覺得做得好好

歷史上邊個Batman戰績勁過佢？

套suit 有lin位

關戰績咩事？
講個演員冇癮喎⋯⋯

依套甲型好多

依個樣最似batman
btw佢老死Jake Gyllenhaal係M記做反派

雖然演得似唔似係好主觀嘅感覺
但我覺得佢已經係最似嘅batman

肥ben都過檔mcu囉

就連佢兄弟Matt都去雷神做茄呢啡

其實係主觀
覺得唔似咪唔似
屌人地話唔似冇意思

死撚左幾十年，都要死老豆咁樣好慘姐

shazam 應該收得 ok, 唔會好勁, 但合家歡格局應該無問題, 最重要塑造到個角色入屋, 觀眾 buy 呢個格局就應該都會出 flash

但依家問題係超人都極可能 reboot, 真係好睇 shazam 同 ww2 個反應, 掂既一定會出 jl2 , 因為 suckman 勁收, 再加 shazam, 再合體已經唔同之前咁, 依家多左人識其他主角

如果出到 jl 2 , 我估 ben 到時可能會返黎, 新 batman 太後生應該唔會係 bvs/jl 果個時空

提外話, 如果出到 jl2 , 唔該比溫子仁拍

平行時空

呢套反而冇bvs咁型

我驚wb到時見aquaman shazam紅左 jl2直接飛起batman同superman 一個無batman同superman 既jl 仲叫唔叫jl?

拍到咁撚柒 短期內唔會再開啦

造型柒 劇情廢

後生版batman等於要挑nolan三步曲
拍中老年版其實反而有新意
就好似logan咁

會唔會諗得太過理想？

煩完未
有追開Batman就會知做得最似一定係Ben
果啲睇完Bale就突然Batman Fans上身既真係算把啦好嘛
小弟由89Batman追到依家，睇埋漫畫同Animation
做到Bruce同Batman 兼備一定係Batfleck

佢做果個Batman根本就係TDKR果個中年憤怒老爺
講真有幾多人睇過TDKR之後再話Ben

同埋想講Bale果個版本D打鬥慢到
我有個之前代表港隊打武術既frd果陣睇完話乜Batman啲動作咁慢

不殺係電影真係得個Up字
你睇下Batman Returns
殺勁多人

其實係因為上一代做得太好(我覺得)，令到啲人覺得佢唔好

粒Lin有名㗎
叫Bat Nipples
仲有Bat Credit Card

所以初初Ben版Batman定位好好 對白間講左佢已經做左超級20年Batman

Matt面對好多壓力 又要挑nolan既劇情 又要挑bvs既action 是但一邊做得差都會比人屌到飛起 都仲未講d造型同武器

其實batman trilogy唔係拎黎當英雄電影咁睇
路蘭既戲不嬲都係注重劇情 中間滲透啲哲學道德方面既野
佢針對故事既塑造同埋對人物個性先係佢最吸引人既地方

最近又重睇果3部曲
Bale 真係好正

如果換人 可以叫保方做

主角都可以轉
DC真係得啖笑

洗唔洗reboot阿

搵第二個黎做咪得囉

真心覺得佢其實做得幾好
無batman獨立電影俾佢做有d可惜

電影還電影,電影剩係拍比你班漫畫友睇咩,
以前有班marvel撚係咁話邊個唔似唔似,結果咪大收,
唔要Batfleck絕對正確,等睇新batman大收

你想知咩叫國殤你搵個跑馬日去沙田馬場睇下

話最唔似蝙蝠俠個啲老實講
一係唔識睇戲 一係未睇過漫畫

Wb真係似會係咁 真係戇鳩鳩